[721]好冇方向，要點做，入泥傾下

1）721 當日有兩個展覽同時進行
有冇得好好利用，有冇咩可以做
Btw大家可以盡量灣仔出借展覽掩飾

2）大家應該早過民陣集合時間到
想朝早十點左右？定下就兩三點？

3）目的地
狗屋？(針對黑警) 定其他地方

有冇其他問題/idea
集思廣益

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權